% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[a4paper,twoside,11pt]{article}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{indentfirst,graphicx,amsmath}
\usepackage[left=2cm,top=2cm,right=2cm,nohead]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{color}
\usepackage{float}
\frenchspacing
\pagestyle{plain}

\makeatletter
\renewcommand\@seccntformat[1]{\csname the#1\endcsname.\quad}
\renewcommand\numberline[1]{#1.\hskip0.7em}
\makeatother

\newenvironment{mylisting}
{\begin{list}{}{\setlength{\leftmargin}{1em}}\item\scriptsize\bfseries}
{\end{list}}

\newenvironment{mytinylisting}
{\begin{list}{}{\setlength{\leftmargin}{1em}}\item\tiny\bfseries}
{\end{list}}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}

\author{\\ ~ \\ Tomasz Gański \\
Tomasz Gieniusz \\
Bartosz Jankowski\\
Grzegorz Marcinkowski\\
Łukasz Odzioba\\
Jacek Weremko}
\title{\LARGE Wykrywacz zachcianek gastronomicznych}

\begin{document}

\input{strona_tytulowa}

\tableofcontents

\newpage

\section{Cel projektu}
Celem projektu jest stworzenie systemu doradczego, ułatwiającego życie każdego człowieka. Każdy z nas bywa w sytuacjach, gdy jest głodny lecz niezdecydowany co do konkretnej potrawy. 
System na podstawie wielu parametrów, takich jak wiek użytkownika, aktualna pora dnia, roku, pogoda, itp. będzie w stanie ułatwić użytkownikowi podjęcie decyzji sugerując mu typowe potrawy, które mogą pobudzić jego kubki smakowe.

\section{Grupa docelowa}
Grupą docelową są przede wszystkim amerykańskie nastolatki, które z nudów ściągają każdą aplikację dostępną w internecie, a także ludzie regularnie podjadający rozmaite smakołyki i znudzeni niezmienną zawartością szafki ze słodyczami. Dodatkowo aplikacja może zainteresować ludzi lubiących wyzwania, a także przydać się na różnego rodzaju imprezach dostarczając rozrywki.

\section{Wymagania}
System automatycznego doradcy gastronomicznego powinien umożliwiać generowanie podpowiedzi, dotyczących preferencji smakowych użytkownika na podstawie następujących parametrów:
\begin{itemize}
\item pora roku
\item pora dnia
\item pogoda
\item wiek użytkownika
\item płeć użytkownika
\item lokacja użytkownika
\item prędkość poruszania rękami przez użytkownika
\end{itemize}
~ 

Informacje wyświetlane po ustaleniu gastronomicznej zachcianki użytkownika:
\begin{itemize}
\item nazwa obiektu pożądania
\item obrazek wzmacniający głód i utwierdzający w słuszności predykcji
\item opis produktu
\end{itemize}


\section{Technologia}
Projekt zostanie wykonany na platformę mobilną Android (zgodność z wersjami Donut i nowszymi). Wykorzystane zostanie natywne API systemu, a także system AdMob w celu wyświetlania reklam po umieszczeniu aplikacji w Android Market. Aplikacja do działania będzie wymagała dostępu do internetu oraz aktualnej lokacji użytkownika.


\end{document}
